---
title: Desa Timbulharjo, Sewoh, Bantul, DIY ada pelaksanaan pemilihan kepada desa
date: 2013-04-14
categories:
- laporan
- MK-160
---

![April_14_2014_MK160_Penghitungan_Cepat_Pilurdes.jpg](/uploads/April_14_2014_MK160_Penghitungan_Cepat_Pilurdes.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Desa Timbulharjo, Sewoh, Bantul, DIY ada pelaksanaan pemilihan kepada desa

**Lokasi** : sekretariat media komunitas angkringan 

**Alamat** : Komplek Balai Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 13.00 - 14.00 WIB 

**Hadir** :
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Amron Risdianto "Tepos"
* sulaiman
* Wiwit "Kawer"
* Teguh
* Jaswadi
* Saryanto "Gopek"
* 15 Anggota komunitas angkringan

**Ringkasan** :
* Penghitungan cepat pemilihan dengan menggunakan SMS
* Hasil yang didapatkan lebih cepat untuk diketahui hasil penghitungannya dari hasil penghitungan panitia pemilihan
* Selisih hasil hanya sekitar 0,2 persen dari perhitungan panitia, sehingga hasil dari penghitungan cepat dengan menggunakan SMS ini sudah dapat dianggap final.
